git pull //Actualiza de la nube
git status// Muestra el estado de la rama
git add .//Agrega todos los cambios al commit
git commit -m "Nombre del commit"//Crea el nuevo commit y le agrega el nombre
git push origin //Sube a la nube


set DEBUG=CMPRO:* & npm start// Inicia el servidor

script en package.json para correr el nodemon, para no reiniciar el servidor al hacer cambios
npm run dev